<resources>
    <string name="app_name">SmartBoxCity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_home">Главная</string>
    <string name="title_tasks">Задачи</string>
    <string name="channel_name">Local Notifications</string>
    <string name="channel_description">Create New Task Notification For Driver</string>
    <string name="txtAlarm">Тревоги</string>
    <string name="title_boxes">Контейнеры</string>
    <string name="title_status">Статус</string>
    <string name="title_alarms">Тревоги</string>
    <string name="title_exit">Выход</string>
    <string name="title_about_us">О нас</string>
    <string name="title_reviews">Отзывы</string>
    <string name="title_contacts">Контакты</string>
    <string name="google_key">AIzaSyC56KdWPAs6stFdkXRC1xE0Es4hKmUaVoE</string>
    <string-array name="a_role">
      <item>Водитель</item>
      <item>Пользователь</item>
    </string-array>
  
    <string-array name="a_situation_loaded_container">
      <item>Отсутствует</item>
      <item>На складе</item>
      <item>На автомобиле</item>
      <item>Выгруженным у грузоотправителя</item>
      <item>После разгрузки у грузополучателя</item>
    </string-array>

    <string-array name="array_cargo_characteristic">
      <item>Тарно-штучные</item>
      <item>Жидкие</item>
      <item>Насыпные</item>
    </string-array>

    <string-array name="array_hazard_class">
      <item>0 класс - неопасный груз</item>
      <item>1 класс - взрывчатые материалы и предметы</item>
      <item>2 класс - сжатые, сжиженные и растворённые под давлением газы</item>
      <item>3 класс - легко воспламеняющиеся жидкости</item>
      <item>4.1 класс - легко воспламеняющиеся твёрдые вещества</item>
      <item>4.2 класс - самовозгорающиеся вещества</item>
      <item>4.3 класс - вещества, выделяющие воспламеняющиеся газы при соприкосновении с водой</item>
      <item>5.1 класс - окисляющие вещества</item>
      <item>5.2 класс - органические пероксиды</item>
      <item>6.1 класс - ядовитые вещества</item>
      <item>6.2 класс - побочные продукты переработки животных и инфекционные вещества</item>
      <item>7 класс - радиоактивные материалы</item>
      <item>8 класс - коррозирующие вещества</item>
      <item>9 класс - прочие опасные вещества</item>
    </string-array>

    <string-array name="array_loading_methodsc">
      <item>Самостоятельно</item>
      <item>Грузчики</item>
    </string-array>

  <string name="next">пропустить</string>
  <string name="skip">назад</string>
  <string name="start">понятно</string>
  
  <string name="slide_0">Автоматический предварительный расчёт стоимости перевозки по параметрам, указанным в калькуляторе. В калькуляторе необходимо заполнить соответствующие поля и нажать на кнопку "Расчёт стоимости". После  чего на экране отобразится стоимость перевозки груза. Если предварительная  стоимость перевозки груза Вас устраивает, то Вы переходите к регистрации и  оформелении заявки на перевозку груза.</string>

  <string name="slide_1">После оформления заявки в указанные Вами дату, время и место водитель нашей компании доставляет контейнер и готовит его под погрузку. Заявке присваивается трек-номер, по которому Вы в любое время можете отследить состояние перевозимого груза.</string>

  <string name="slide_2">По готовности осуществить загрузку контейнера, Вы через мобильное приложение открываете дверь контейнера и производите самостоятельную загрузку и закрепление перевозимого груза. После загрузки  Вы закрываете дверь контейнера и сообщаете о готовности контейнера к перевозке к месту разгрузки.</string>

  <string name="slide_3">Водитель приезжает на место загрузки контейнера, проверяет груз, его закрепление, при необходимости дополнительно осуществляет  его фиксацию от самопроизвольного смещения и производит погрузку контейнера на автомобиль. Далее контейнер перевозится в указанное Вами место для его разгрузки. </string>

  <string name="slide_4">"После доставки контейнера к месту разгрузки, водитель сгружает контейнер и отправляет уведомление о том, что контейнер готов к разгрузке. Вам на мобильный телефон приходит соответствующее уведомление. Вы должны оплатить стоимость перевозки, после чего Вам будет открыт доступ для  открытия загрузочной двери контейнера и его разгрузки. Вам необходимо разгрузить контейнер, закрыть загрузочную дверь и отправить уведомление о рагрузке контейнера и готовности его к перевозке."</string>

  <string name="slide_5">"Ближайший водитель приезжает на место расположения контейнера, 
  проверяет его целостность, готовит к транспортировке(складывает), загружает контейнер 
  на автомобиль и перевозит к новому Заказчику. "</string>
</resources>
